# Декоратор проверки аргументов

__Задание:__

Напишите декоратор ```@takes```, который будет проверять правильность типов входных аргументов функции.

Декоратор принимает на вход типы аргументов и декорирует функцию таким образом, что она генеририрует
исключение ```TypeError```, если хотя бы один из аргументов имеет неверный тип.

Если аргументов больше, чем типов, то ошибку генерировать не нужно (возможно, точный тип известен
только для первых аргументов, его, как раз, надо проверить).

Если типов больше, чем аргументов, то это тоже ошибка только в случае, если переданные
аргументы не подходят под соответствующие им по порядку типы. (декоратор может быть применен к
функциям с переменным числом аргументов).

Декоратор должен вести себя порядочно, то есть, например, не должен затирать основные
аргументы функции (```__name__, __doc__, __module__```).

__Комментарии:__

Тестирующий код импортирует из вашего модуля декоратор и прогонит на наборе тестов.

Для простоты можно считать, что у функции нет именованных аргументов.

Примеры работы декоратора:

Пример 1.
```
@takes(int, str)
def f(a, b):
    print(a, b)

try:
    f(1, 'abcd')
except Exception as e:
    print(type(e).__name__)
```

Output:

```1 abcd```

Пример 2.
```
@takes(int, str)
def f(a, b):
    print(a, b)

try:
    f(1, 2)
except Exception as e:
    print(type(e).__name__)
```

Output:

```TypeError```